想錄Mytv Super節目，有冇好嘅錄影器介紹?

如題
買AVerMedia EzRecorder 130定Magic TV 8000好?